終於有廠出MagSafe 尿袋

睇落唔錯

又諗起業餘工藝師

不知名雜牌=淘寶垃圾

香港人必裝「淘寶app」！幫襯黃店前，請務必下載「淘寶app」檢查貨源

精明消費者正皮

小心賣淘寶垃圾嘅IG shop店主入嚟咬你

ifan係咁天真純情架喇

真I fan 應該直接係apple store 買埋尿袋同其他配件

利申：尿袋同機殼都係apple store買，其實apple store認可既副廠貨品仲抵玩

非曬命

問題係未有

垃圾

boom

mfm遲啲出咗呢堆就變垃圾

岩見到隻 幾好樣

但唔知評價

咪又係樓主嗰間嘢 似淘寶貼牌嘢

有冇認證先

應該無 望哂唔覺 不過係見個樣好睇咁 扔出黎 分享下 係樓主同間公司出 佢再出隻新咁 見到 因為好樣過第一款

Infinity 係咪直接印左自己個logo當新product? 一樣樣
而家封殺無MFM認證果啲charger 即刻賣平哂 係度水人 好9

其實我想買, 有咩推介???

粉筆刷